[
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "Los selectores de clase  son _____ que, como su nombre lo indica permiten seleccionar todos los elementos",
    "respuesta": "Herramientas",
    "incorrecta1": "Codigos",
    "incorrecta2": "Comandos",
    "incorrecta3": "Algoritmos",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"  
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "Los selectores de clase buscan un _______ basado en el contenido de su atributo class",
    "respuesta": "Elemento",
    "incorrecta1": "Contenedor",
    "incorrecta2": "Estilo",
    "incorrecta3": "Codigo",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"   
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "El atributo class est√° definido como una _____ de elementos separados por espacio y uno de esos elementos esos elementos debe coincidir exactamente con el nombre de clase dado en el selector",
    "respuesta": "Lista",
    "incorrecta1": "Herramienta",
    "incorrecta2": "Variable",
    "incorrecta3": "Constante",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": " 'Elije Una' &lt;div class = &quot;cont&quot; ; &gt; &lt;/div&gt; ",
    "respuesta": ".cont{ background: white; }",
    "incorrecta1": ".class{ background: white; }",
    "incorrecta2": ".clase{ background: white; }",
    "incorrecta3": ".div{ background: white; }",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"  
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "'Elije Una' &lt;h1 class = &quot;titulo&quot; ;&gt; &lt;/h1&gt;",
    "respuesta": ".titulo{ text-align: center; }",
    "incorrecta1": ".h1{ text-align: center; }",
    "incorrecta2": ".cont{ text-align: center; }",
    "incorrecta3": ".titulos{ text-align: center; }",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"    
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "'Elije Una' &lt;section class =  &quot;seccion&quot; ;&gt; &lt;/section&gt; ",
    "respuesta": ".seccion{ align-item: center; }",
    "incorrecta1": ".div{ align-item: center; }",
    "incorrecta2": ".sec{ align-item: center; }",
    "incorrecta3": ".class{ align-item: center; }",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover" 
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "'Elije Una' &lt;section class =  &quot;caja&quot; ;&gt; &lt;/section&gt;",
    "respuesta": ".caja{ align-item: center;",
    "incorrecta1": ".seccion{ align-item: center;",
    "incorrecta2": ".div{ align-item: center; }",
    "incorrecta3": ".class{ align-item: center; }",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"   
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "'Elije Una' .seccion{ align-item: center;}",
    "respuesta": "&lt;section class =  &quot;seccion&quot; ;&gt; &lt;/section&gt; ",
    "incorrecta1": "&lt;section class =  &quot;sec&quot; ;&gt; &lt;/section&gt; ",
    "incorrecta2": "&lt;section class =  &quot;items&quot; ;&gt; &lt;/section&gt;",
    "incorrecta3": "&lt;section class =  &quot;caja&quot; ;&gt; &lt;/section&gt;",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "'Elije Una' .titulo{ color: white;}",
    "respuesta": "&lt;h1 class = &quot;titulo&quot; ;&gt; &lt;/h1&gt;",
    "incorrecta1": "&lt;h1 class = &quot;title&quot; ;&gt; &lt;/h1&gt;",
    "incorrecta2": "&lt;h1 class = &quot;titulos&quot; ;&gt; &lt;/h1&gt;",
    "incorrecta3": "&lt;h1 class = &quot;nombre&quot; ;&gt; &lt;/h1&gt;",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "'Elije Una' .parrafo{ color: white;}",
    "respuesta": "&lt;p class = &quot;parrafo&quot; ;&gt; &lt;/p&gt;",
    "incorrecta1": "&lt;p class = &quot;texto&quot; ;&gt; &lt;/p&gt;",
    "incorrecta2": "&lt;p class = &quot;titulo&quot; ;&gt; &lt;/p&gt;",
    "incorrecta3": "&lt;p class = &quot;txt&quot; ;&gt; &lt;/p&gt;",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"
}

]